譚仔用譚仔話賣地鐵廣告

日本佬識玩

呢個唔係微辣個女仔咩?

勿演都冇

小姐同呀姐差好遠喎
可唔可以去海關告佢違反商品說明條

新移民講嘢唔正都拎嚟做賣點
香港已死

喂嘈